堅系無圖 台妹有時令人情何以堪

好撚正喎

本身都可以睇下,點知佢話自己係25歲老妹,就即刻刪咗

正吖

睇左咁多年都仲係25歲